龍門居P牌仔RA6230我屌你老母

玩撚完未啊仆街

呢條傻閪仲撚好笑
不過起碼識道歉

條路本身就係比巴士出嘅，點都係私家車唔啱

而家 p 牌咁大膽嘅
cut 雙白線，逆線行車

巴士過到P牌仔都過唔到後面
後面仲有巴士
真係

Man Him Cheung / Cheung Man Him

道歉都改變唔到你係白痴仔，隻眼同個腦都冇鳩用

唔係應該架p牌Jazz更加抵屌咩

退一步海濶天空
又有幾多人做到

睇埋條片真係笑撚咗

條傻閪見有巴士仲衝入去, 仲要死撐話想跟的士u turn

P牌唔好要求咁高

你睇多次條片p仔郁緊車 巴士佬先起步 擺明做鳩p仔

有片可以重考

係做鳩你 咁點
鬼叫你雙白線都敢過對面咩

有無片link

留言自己搵

巴士已經讓咗部的士
個傻9仲要衝上嚟老凰要人讓

唔熟路
左面排違泊都幾撚癲如果要入車場 正常黎講應該點入？ 焗cut巴士線入？

畀我就趁後面未有車龍嗱嗱聲後波讓咗架巴士先

btw泊街嗰part係唔係龍門居管理處管泊得咁撚放肆嘅

加監未？

沿住條路去到尾會屈返轉頭，就有得入停車場

睇咗段片.
P牌見的士佬同巴士對峙緊. 佢仲衝埋去.
不過巴士佬都冇品. 的士走咗即刻頂實P 牌唔俾佢跟的士走

正常都比正線過左先啦我雪牌係咁諗

竟然無人屌違泊 聽日1823 同報狗試下先